求救 laptop鍵盤支架一問

我電腦係華碩laptop
當時手多 拆過個keyboard出嚟
砌返落去就有啲掣鬆鬆地 好似要甩咁

PS 對唔住係淘寶相 因為唔知呢舊嘢叫咩
懷疑自己就係整爛左圖中嘅支架
我想問有邊間舖頭可以幫我換呢啲支架呢
同埋大約幾多錢
最好就係黃店

感激不盡

簡單解決方法 -
配返個矽膠防塵貼，成個黐在keboard 面。一次過成塊黐住所有 key 即刻唔驚甩。 各大電腦商場 / 配件鋪有售

一定要揾支架嘅話 -
淘佬，因為得支那先有呢啲顯碎嘢賣
一係人哋玩自組鍵盤嘅地方揾配件，不過呢啲唔平同通常要自己嚟。 之前好似見過有自組鍵盤post 教人邊度買。

Alternatively, 去揾啲電腦醫生。問下價，佢哋通常會有啲部廢電腦做零件機拆出嚟。不過人哋都要收人工，唔平得去邊。

感激
但有冇啲咩電腦醫生可以推介下

去福榮/新高登問下， 果頭多。
貪方便可以去屋邨電腦維修鋪問，不過預咗使錢買方便。